Apple Car首張圖片曝光

蘋果正開發“蘋果汽車”，已經是一個公開的秘密了！雖然進展過程非常緩慢，但是近日又越來越多消息證明，蘋果汽車馬上要與大眾見面了！

到目前為止，我們並未從蘋果官方處窺視到蘋果汽車的長相，不過，近日，外媒LetsGoDigital根據蘋果申請的一系列專利圖，繪製出了有關“Apple Car”的3D 概念渲染圖。

從渲染圖來看，該車在外觀上有很大突破，整體呈簡約高級風，車身線條流暢，車前有一個顯眼的蘋果Logo。據設計師描述，寬闊視野和獨特流線型車身，會是Apple Car最顯著的特點。此外，該車在安全性上也十分有保障。

當然，作為一款電動汽車，性能抗打也是最關鍵的因素之一。根據此前網上曝光的信息來看，蘋果汽車將會採用“單電芯”電池設計，使其能夠優化電池組內部的空間，並增加汽車續航里程。據知情人士稱，該電池或將是磷酸鐵鋰(LFP)化學材料，與目前特斯拉中國製造的Model 3是同款。

話說回來，如果蘋果汽車量產上市，不知道價格會怎樣。

滑鼠？

好撚柒

可能四個轆會分別收費

咁似隻mouse 嘅

fake news 多

加返個apple care 先啦

個叉電位會唔會喺車底

屌你咁樣渣出街仲點溝女呀

magic mouse?

滑鼠加碌

將Tesla架model X左右拉直
再將個頂拉smooth做一個arc
搞掂

Hey Siri crash the car

撞擊測試會係點 成頭玻璃碎

算鳩數啦apple

似 Goev明既就會明

有無windows？

又係傳聞

或者幾款唔同既轆 收唔同價錢

Apple出咩產品都型

出車就硬係覺得柒柒地

其實有冇機會做埋無線充電？架車去到個位就充

Minority Report 入面啲車

7

我要七個轆呀唔該

可能淨係得個車身
入面座位 軚盤 水撥 都要另外比錢買

mouse

佢會當你換車
所以assume你有轆

會出埋apple road, 一路行一路無線充電

好似啲狗瞓覺嗰陣

5W 1A 充電？

咁發展落去之後咪唔洗車轆

中間痴條貼紙 即刻就變mouse

好型

星期一可以All in Tesla

個方向盤要另外買

當Tesla死？

唔配電池

屌你環保呀 識唔識架

apple次次出新野都真係柒到仆街
但用用下變左潮流

其實唔差
以現時既審美觀黎睇，唔靚但好潮
奢侈品中既奢侈品feel

Mouse改圖話話係車？

有冇得炒?

佢應該都諗住主打中高級既EV

Magic Mouse

單人座位？

一睇就知淘寶圖

先達有冇人識整

亂鳩咁整張圖又有人信

先達狗或成最大贏家

要加錢先有轆

呢d 圖一向都fake

為支持環保 唔包駄盤
渣開車嘅咪拆個舊駄盤安上去 本身無車嘅就咪鬼揸

用第三方零件會唔會唔比開車？

出面街全部都係apple car

Apple 已死

狗也不屌

據設計師描述，寬闊視野和獨特流線型車身，會是Apple Car最顯著的特點。

蘋果Logo先係最顯著的特點

核突到咁

其實都幾似apple風格

Apple 唔支援 Windows

咁似異形

雖然係電動車
但可能個賣點就係同iPhone一樣
可以用lighting充電線來叉電
不過，為咗支持環保火牛都係要另外買㗎

定係要整個Magsafe充電車位
架車一行埋去就吸住叉電

Ifanboy 都唔屌啦

首先，我唔覺得係呢張垃圾圖咁既設計
第二，就算蘋果出一個設計外觀唔被世界認可，都只係暫時，因為APPLE從來都係帶領潮流個個

利申：超級死忠蘋果迷

個個屋企都有櫈
環保
架車唔跟櫈

購物袋

Magic Mouse加4條車軚

成mouse. 咁柒
跟住一大班 ifanboy話好型，跨時代
i am loving it

imouse?

你識用？

7都咁...

送5w叉電 定連個叉電都cut左 要人另外買？

其實google搞左咁耐都放棄左
tesla搞左咁多年先叫有機會收支平衡
apple係咪真係搞得成

Apple car mini
Apple car pro
Apple car pro max
幫你諗定晒叫咩名啦

型係有佢d廣告presentation，齋部機外觀同小米有乜分別

應該要 Max pro version

seat 位都係

人哋可能AI自動駕駛

因為佢用 marketing budget 多到可以condition 到 d 人就算外觀幾咁柒都係潮

之前 facebook 傳播嘅 冰涌實驗，啲人照頭臨落去都重得

Today, Apple reinvented the wheels.

揸去先達門口放

iPhone ipad airpods都有套
車一樣有

其實車頭果張冇乜問題，我諗主要問題係則邊過份簡約，完全冇任何一個detail話佢你對眼球知呢架係一係真車黎，變左則面睇勁有紙札feed

大佬，加少少擾流線都好丫

有6隻

唔覺
部車好有未來感
過多十年可能成街都係呢個樣嘅車

應該比亞廸代工

iCariCar pro，iCar pro max，iCar pro mini

如果設計概念係mouse
應該唔用轆
改爲喺車底放幾粒波

好可能似bmw i8

黑色棺材

都定到

比錢買隻貴mouse

mouse ?

笑咗

個電子Mon可能黃mon